戴妖有嘢講！激盪人心！

闊別五年，大家卒之重回佔領了！俾啲掌聲自己！

係唔係想咁？

覺唔覺得我哋而家同2014係咪有啲野好似？

我係經歷過2014的廢老，廢噏之前，我先表示不割蓆、不分化！但有少少嘢想提一提：

五個月嚟，我哋最厲害嘅，係流水戰略，有進有退，退完又進，你估我唔到。但中大守戰過後，浪漫陣地感覺重現，傘運味又漸濃。有人提出要堅守中大及各大學，結果出現幾個熟悉的情景：

一）手足死守陣地
二）物資湧去某地點
三）快樂陣地片段重現
四）政府突然任你守陣地、任你佔路，讓市民持續感到不便，然後等民意慢慢散

最後會點？等到大家悲壯地守到謝晒、民意弱晒，然後放狗入嚟收你皮，運動完結。

係唔係想重蹈覆轍？

Sorry, 可能語氣重咗，但真心想提。
不割蓆！不分化！不放棄！唔完美，可接受，可改善。

咁有咩suggestions

值得思考

自推十野

自推

推

再推